When i say hip hop U say man

hip hop

Man

好我地再黎一次 hip hop

俠！

man

again ~ hip hop

gd job hip hop

黎整多個~ hip hop

woman